點先可以攞到有興趣男同事電話 ?????

返工有個男同事 想同佢有進一步發展
平時工作上都會有交流 但都係普普通通閒話家常
點樣先可以攞到佢電話 同佢私底下傾偈
重點係 無工作上既嘢係需要私下傾
如果直接問佢攞電話 會唔會太急進嚇親佢 .......

開公司whatsapp gp
或者話成班同事約埋出嚟一齊玩
所以抄定牌方便聯絡

你點知人地係咪gay

支持你去馬，用老土既方法，送包糖上面寫住你電話

係洗手間洗手嗰時先傾吓計

6435 9708

我同你角色一樣，我同佢唔同部門，梗加冇咩工作上既野傾，所以一直冇機會拎電話

整緊一個department phone list，以便緊急聯絡

有刺探過軍情 人地直不甩 有拍過拖 鍾意女

我地成班同事其實圍內唔太熟
即係各自收工講句byebye就即閃嗰種
只係得少數二 三個特別friend
所以難度好高 唔想錯失良緣

你show 住6炮直接同個男仔講
唔比電話我就射你

咩都謝d e咁搵佢幫手 幫下幫下會有傾計 搵到藉口入佢既啦

樣衰就算la

你係正常少少or靚

直接少少

你都話人地鍾意女.咪搞人啦

直接D咪得
係呢，你電話係咩，我地交換丫

X2

公司女同事問人拎電話通常都係呢幾招
1.影完相叫對方SEND返啲相畀自己
2.一大班人約食飯,然後搶先一步去等位,話電話聯絡
3.飯聚,問對方有冇興趣一齊食,然後邀請對方加入飯聚群組
4.扮有嘢想問,要拎電話方便日後問

基本上男同事好少會拒絕畀電話人

直接問